其實咁樣DQ，不如全部人唔參選非民主選舉

其實立法會已經無乜意義

係咪又係想人地咩都唔到等運到

申利 等睇plan bcd

參選即係認可呢個制度
咪一樣等運到

唔關事 gphone都有參選又有打國際線

唔選就唔可以打國際線

唔選就直頭無DQ新聞Tim la

而家講既唔算係DQ後
唔係一開始

當年第一次DQ個陣已經講緊要咁做啦
你吔又話要資源又話要否決權又乜又柒咋嘛

岩呀，港共就係想你咁諗。
佢控制哂就得了。

不嬲都係佢控制晒

我控制唔到區會，所以嬲左

得罪講句
個區會有咩用